「政治唔關我事」, 但你睇吓譚仔依家

比著我就貼晒
「光復香港 時代革命」
「五大訴求 缺一不可」
「解散警隊」